貨車司機認連儂牆傷人判社服

貨車司機認連儂牆傷人判社服

2019/10/25 14:32 Cable News

一名貨車司機在連儂牆打傷一名男子，在屯門裁判法院被判一百小時社會服務令。

五十四歲被告司徒文輝，承認襲擊致構成身體傷害罪，他於八月四日晚在輕鐵澤豐站附近撕毀連儂牆海報，被一名男子用手機拍攝，事主被推向牆身、後腦受傷，被告表示是一時衝動犯案。

裁判官指，法庭不能接受暴力行為，理解被告對社會運動有意見，被人用手機拍攝可能充滿挑釁性，告誡被告要照顧家庭，沒有本錢去衝動。

都係自衞反擊打7佢好過

再輕啲丫笨

我地打人就傷人19 17㗎啦

屌你老母罰千五蚊吖笨

仲有「不留案低守行為」
早兩日判過

講個笑話你聽

香港法治

cls 坐都唔洗坐 咩世界

sorry 借個位

聽晚6點塞爆遮打呀喂

(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

以前常言道 知法犯法 罪加一等
依家係 知法犯法 罪減兩等